====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: non seulement sur le plan de la politique foncière , mais sur le plan de la conception même de la ville .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

